# Hitri SVD razcep

[TOC]

## Opis problema

.....

## Metode izvedbe

Naivna metoda, Jacobi

## Naivna metoda

### Predstavitev

Kaj je fora

### Opis delovanja (in dokaz?)

Zakaj deluje

### Primer

....

### Primerjava z Octavom (svd, svds)

Primerjava hitrosti, morda na sliki ali na kaki ogromni matriki. Primerjava časov in pomnilnika

## Jacobijeva metoda

### Predstavitev

....

### Opis delovanja (in dokaz?)

....

### Primer

.....



## Zaključek